[遊行]《2020 港共受刑 天下制裁》 大遊行

#12Jan #19Jan #港島 #中環 #遊行 #集會
《2020 港共受刑 天下制裁》

1.19天下制裁大遊行
日期：2020年1月19日（日）
時間：15:00（暫定起步時間）
路線：遮打道 至 銅鑼灣SOGO
🌟不反對通知書申請中

Link:
LIHKG post:

推

up

1901遮打道見

長期抗爭

推下先

遊行不能停

到時見！

一定要堅持

推呀，長期戰

行動不要停

直到制裁成功

收到

叫埋朋友一齊 抗爭未贏 堅持阿 香港人

堅持才有希望

一拖十, 即刻傳出去

推，行動po
周圍airdrop 畀人啊

要人

行動post,推左先

推到一熱門

推推推 暴政未亡 黑警猖狂 香港人繼續抗爭

請大家努力做好文宣
腰斬遊行唔好捉鬼

唔好捉鬼

唔好捉鬼呀

屌爆港共

打打打
打撚死中共

全球制裁!!!!

快點支爆

最怕就係有裝修，黑警話腰斬之後捉鬼

和勇不分

Pish

點都唔捉鬼

大家出黎啦

再捉就完架啦，個運動

推呀推

未完架

光復香港時代革命

未完未完,堅持

大家好 我就係鬼
係鏈撚死港共既厲鬼

未上到熱門呀

好驚

推行動

push

集中目標

遊行呀
記得出黎

推行動!!!

但要諗下點應對腰斬

有行動,正呀

不捉鬼,不被帶風向

帶埋親朋好友去呀

要對得住手足!

唔好再捉鬼,敵人擁護的要反對

可以啊，注意下安全和理非基本上唔會太危險

堅持多陣又到立法會選舉啦, 一齊行落去啦

屌

長期坑爭十長期貧窮=長期貧血到長期睡眠
去到第二皆段就要評估一吓自己既能源

廢除功能組別

熱門post好似冇乜郁過咁....

我要真普選

Push

推唔到 連仔你個嘢壞咗呀

岩,但和理非出晒黎頂住先

何已完!!!!父母個墳霸官地!?

壞左幾日呀大佬

可能推得太密會減權重？

唔清楚，唔知個機制點

會咩

推推

連登洗地組

目標：光復連登，將行動Post推返上水面

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

大家頂住

甴近平

邊度黎

救命呀, sir this way

抗爭浪潮再起!!!!!

因為而家都上唔到熱門
或者係停留時間太短？

好快人大釋法

大家出黎呀, 五大訴求呀

pp

內容長D就OK
越多純EMOJI或者單字越難推
好似係

停留時間係指咩?

睇完台灣係時候返主場喇

錦鯉玩晒啦

好靚,多謝手足

推呀

之前話係要唔同人推 一個人不多推冇用

推上去

啲人真係睇 post 嘅時間
而唔係一入黎就走

利申：唔清楚個機制

上到熱門，雖然排名唔夠高

做完善事，食完大花生(藍絲又輸),係時候做主線

推推推

推呀

真架怪唔得我之前一個人同樓主推極都推唔郁

點擊率

姐係唔夠人?

upppp 推唔郁都要推！

推
-----------
香港獨立 唯一出路

正, 有年宵又有遊行,勁開心

上熱門上熱門

每天一推

1.19 遮打道
1.22 荔枝角收押所

*不捉鬼
*屌狗睇時機

黃店賀年食品

1/10

推呀！

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

進化!!

不捉鬼,支持黃店, 你我做得到

我要遊行

支持支持！！

推 行動post

主線任,係時候歸位

港共要受刑

推！

行動post要推

遮打見
五大訴求 🖐🏻
缺一不可 ☝🏻

，

求下各位勇武

POPO 終止就即走唔好留

唔理保護和理非
我地被咬都係坐48
你地隨時過唔到年

下個禮拜見

七個月啦 香港人上街話比政府知 運動無降溫呀！

puah

大家開始幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

丶

遮打道遊行去SOGO？

可唔可以講埋遊行路線唔裝修 假設冇餓底
各自努力都需要互相配合 如果唔係行又遊唔到 又拉一推人

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

到時見呀

19號見

唔洗保護和理非, 講左幾多次.......
係和理非保護勇武呀
小心狗既包圍網呀

行動po幫推

今個開始 fb ig 每日一post 宣傳
脫離同溫層

大家準備好未

一百萬人得唔得?行好短姐

即刻like同retweet先

Pushhhhhhhhhhhhhh

推
119。遮打見

Push!!!

推行動post啊

。

手足好珍貴
唔好再捉鬼

愛國愛黨
咪嚟香港

大人齊罷工
細路唔使衝

天下布武

各位行動post 唔好淨係係連登share , 要多d人知，特別係長輩/大一輩既一定要靠文宣貼連儂，擺街站，派傳單一定少不了，再加whatsapp /line , TG Facebook 瘋狂洗版先多人知

推你上去

有冇人有興趣揾日一齊去飲啖茶食下姜
講緊係坐爆成間舖頭，坐晚市三個鐘

可以留意下呢個Telegram頻道
希望大家集思廣益，打經濟戰

推推推！

Up

巴打唔好超過4連推啊 超過會無用架

ok

1月19 遮打道見

tui

119

行動post 推

香港禁止人權監察組織人員到港

幫幫手retweet

推啊

出黎喇手足

1.19

推 香港獨立 唯一出路

你聽下陳巧文9年前講乜
有6段
睇完你會更大大了解陳巧文同respect佢
不過要忍一忍四方西老seafood 咀臉

IG FB 係咁post

裝修埋黑警!

推上熱門啦

香港獨立 唯一出路！
沒有普選 唯有獨立！
1月19 中環見

到時一定要見

推推推推

Push post

港共受刑
港共再受刑
港共受刑放題

行動po 推

push la

警暴製亂
支暴製亂

狗隊特突比你捉到鬼，反正比你捉到隻鬼又唔會有咩後果，仲可以引大家捉鬼，透過捉鬼內部分化

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立

荷包在我手 藍店抖一抖
抵制藍店 支持黃色經濟圈

政府正用盡一切手段迫企業歸邊，為示威者樹敵，為求社會各界與抗爭人士割蓆

黑警透過非法濫捕，圖阻嚇港人表達訴求，損害香港言論、集會

解散警隊 刻不容緩

唔好唔記得831幫警甴殘殺手足兇手

齊心祝福

行動post

推行動po

1.19 15:00 天下制裁大遊行
行動宗旨同元旦大遊行一樣
不遲到 不插隊 不盲目屌狗 不食花生 不忘初衷

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
沒有普選 唯有獨立
加入工會 全民三罷

推爆佢呀

推 見撚到出面班三毛同PR打手就眼冤

拉

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

人手置頂

香港人，再集結！

?

推撚爆佢

幫pish

推行動post

pish

因為

到時見

推極都推唔起

香港獨立 唯一出路

香港獨立

正對付五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

要拗嘅話入嚟依個post拗啦
黑警 五毛仲有弱智仔

UPUP

目標為上，才可以拯救垂死的熱門。

比方說，
1. 如果兩日後有遊行，專注推行動Post；
2. 同一議題，集中處理，不要分散；
3. 有人留言「拉」，網友不需再留言；
4. 戒除政治J女性癖，不要再討論區議員身材；
5. 未能Fact Check的事情，忍痛讓佢沉。
6. 減少用極端字眼，例如「就嚟輸」；
7. 至為重要：不 要 再 推 假 標 題

議題熱度，講求集中。
輿論誠信，講求實例。
網絡生態，講求習慣。

沒有普選 唯有獨立

!!

1.19 天下圍攻

一陣 14:00 集合， 請準時

「天下制裁」集會將在遮打花園以流水式進行。

遮打道見